覺唔覺應該cosplay 恆常化

憑星期三 出街就要cosplay

憑星期三啲咩

你星期三憑咩

憑自我

星期四硬漢子

星期憑三啲咩？